媽咪節又黎啦

上年母親節係外國過 忽略左娘親
今年想請佢食返餐 但係食咩好

老母50歲就中風加腦退化 廿幾歲人就要照顧佢

帶男朋友番去

食左佢？

係, 呀田1打2

食一個田唔夠飽

平時呀田一日幾多次??

睇我心情

虛脫未

我點會

佢平時食咩多

屋企飯 啱啱firm左佢想食泰菜 但係九龍城果啲又要排隊

Mango tree 你睇下啱唔啱 有得book又幾好食好坐
九龍城啲泰野愈嚟愈唔好食

呢間好似都幾貴咁